［心事］革命可以走到宜家絕對係大家既功勞！大家堅持唔行完就算既努力成果！

原本我係極唔睇好今次反送中既
因為雨傘失敗之後，立法會選舉失利，又DQ哂好難先入到既人，熱普城分裂，兩登分裂，獨派坐監既坐監，走佬既走佬，成個本土運動輸到一塌胡塗
明日大愚似乎都係大家由得佢過，原本諗住香港應該已經玩完
但今次唔同
大家行出黎一百萬、二百萬，大家612開槍都唔怕，打極唔走，轉眼71佔領立法會，光復上水沙田元朗，再到最近三罷，當然中間仲有好多，發生太多事了記性差
而我地香港人一齊經歷咁多野，都係成功既
係我地一齊用行動互相鼓勵大家互相支持
希望大家唔好忘記自己哩無數日子所努力既事
記得2000000+1
記得五大訴求
記得光復香港，時代革命

我唔知自己可以再講咩了
總之香港加油啦
希望大家可以一直堅持落去